【缺一不可】我話你知五大訴求其實係無法 修改 或 升級

修改同升級五大訴求其實7月都已經有人提過，
當時仲吹到10大訴求，但好彩不成氣候，好多人都只like, 但冇實際行動。
但廢噏大會之後，
又見到修改五大訴求又有巴打想炒起，我想講無論升級定修改其實都係冇可能，
而且一改，最後只會同十點嗌口號一樣，一吹風話9點就成個運動收皮。

我總結支持修改同升級嘅巴打嘅理據，
然後話你知點解冇可能！同埋帶來嘅影響。

1. 首先有人話五大訴求已過時
我想講「五大訴求，缺一不可」先係完整嘅slogan,
一日唔係5個訴求做晒，呢個行動目標都冇過時。
依然可以作為示威目標。
而且明明對家都冇回應所有訴求，
但依家就驚死對方回應到其中一個訴求，而走去改，實在係愚昧。
亦會製造示威者純粹想搵藉口示威嘅觀感。

2.一旦成立獨立調查就會有人退出
錯。
示威者出嚟示威個原因，唔係因為一句slogan,
示威者係不滿政府先會出嚟，
而成立獨立調查d市民就會收貨或唔收貨，
係視乎佢地接受程度，
而唔係你修改個slogan內容，改咗做解散popo
就會令收貨嘅人突然唔收貨。

3.獨立調查冇撚用
呢個moment係冇乜用, 但至少會令某d差佬執法力度下降。

「五大訴求缺一不可」係示威者抗爭嘅共識，
修改會令呢個共識缺裂，就好似十點嗌口號咁，一改時間，就有人跟到，有人跟唔到，
最後互相割席

而且修改亦會被人話，示威者不斷搵新籍口新訴求繼續示威。

推

笑撚死，依家又後知後覺話唔好叫六大訴求

算啦
同中共討價還價點會蠃
依場運動注定失敗
咪撚天真啦

抗爭者個心態都未打好
希望大家反省一下 點解大家既象徵口號會開始瓦解
我唔會怪係有班蠢人帶風向或者對家出招
但真係太多人都冇咩獨立思維而跟風向走

要數當今香港既制度不濟, 99項都數唔晒
五大訴求其實已經係基本盤, 再加已經無意思

失敗撚

起底 Block 鳩你